7/7聲援武漢tg group

聲援武漢，大家受緊同一個政權既壓迫，而佢地代價比我地大，希望大家幫手，岩岩起，乜都無，欠大量經驗搞手

推

推呀

重點一定要係返五大訴求入面
武漢就話比啲中國遊客知嘅

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10